唉 我好肥 點算。。。。

閲

屌你老母

死得

成個籃球咁大。。。

早啲訓就無事

你都有女啦

羊仔都算女

有肥仔波

not肥婆 is肥仔

減肥囉，咁簡單都唔識

好難嫁

運動做做下就會變成習慣，我以前bmi成31，呢家減到21.x左右

又飲可樂